【特朗普就職】警疑射橡膠彈 華盛頓爆反特朗普示威 217人被捕

【新增內容】

美國總統特朗普宣誓就職日，首都華盛頓爆發連串反特朗普示威，警方發射催淚彈和震撼彈驅散示威者，拘捕95人，其後再拘捕多122人。
美聯社報道，懷疑警方向示威者發射橡膠子彈，美聯社記者被打中三下。但警方否認用橡膠彈鎮壓示威，但對於有報道指使用橡膠海棉則不予置評。
在當地下午就職巡遊舉行前，近1,000人在市中心示威，有人企圖堵塞就職巡遊路線，被警員驅趕。配備防暴裝備的警員封閉一條街道兩旁。示威者向警員掟磚，有人用報紙箱堵塞馬路，在路中心焚燒垃圾。
警方向示威者噴射胡椒噴霧，有人「中椒」後呼吸困難。有人吸入催淚氣體後嘔吐，有人要接受治療。華盛頓警方發言人表示，6名警員受傷。
這批示威者之所以聚集，是為了聲援較早時被捕的幾十名示威者。在特朗普就職典禮臨近時，幾百人在華盛頓市中心示威，抗議特朗普就職。一間美國銀行分行的玻璃窗、麥當勞快餐店和星巴克咖啡店遭反特朗普分子破壞。
目擊者指，美國銀行玻璃窗被黑人衣擲石砸碎，警方向襲擊麥當勞的黑衣人噴射胡椒噴霧。
美聯社／路透社／法新社／美國《芝加哥論壇報》

成班垃圾反民主選舉結果

殺撚哂班左膠

勇左好多本土wow

有d唔係左膠黎
係果d黑鬼南亞狗 有色人種
民族主義大過左膠

屌啦星, 要示威就去d 投左侵仔既人度啦, 明明係民選總統都可以咁戇鳩, d美國豬真係

正如香港都有“網民自發“出來屌鳩香港人叫香港人去死

有pay或冇pay的分別

敢唔敢去Texas示威？

美聯社記者被打中三下

＝＝＝＝＝

trump好似同全世界媒體、記者有仇咁，未來4年肯定開行turbo唱衰你，一定唔好過

來緊4年係美國天下
殺左膠

唱得衰先算啦
選前有邊間傳媒唔衡turbo屌鳩當撈侵先，咪又係選贏

依條先啱

磚頭和火帶來希望